豪大大雞排今日會少咗幾多生意?

M記賣$10就賺到笑, 唔知賣$20一塊雞排嘅會點呢

想死

今日見到大埔個間拍蟑螂

今日既豪大大根本唔洗開鋪

30幾啊屌你

冇食開

細咪20，大咪30

豪大大一塊狗乸咁大隻
M記手指公咁細點比呀

狗也不屌

豪大大好撚貴
想像唔到要幾十蚊買小食

你有冇睇過個size呀

可能係受害者

豪大大雞巴，屌打麥記臭雞

豪大大 大塊好多...

仲貴好撚多tim

又嚟

豪大大通常岩岩炸起，熱啲、香口啲

豪大大平時都無人幫襯架啦，成日經過灣仔果間都無人買